周日大家樂早餐巡禮

正野 過左十二點先貼

必食超值J2餐

牛扒雙腸餐

當然必有大熱 吉豬炒蛋餐啦

仲有家傳戶曉既蜜糖雞扒炒蛋 煎蛋餐

咪話賣廣告

茄蛋治真係幾好食

配個炸菜肉絲米真係perfect 池

又買三份

大家樂既雞扒真係一流
btw雲長一日食兩次早餐

睇到好肚餓

如果30下
對比出邊其他既，都算係咁

你有邊日唔係食大家樂嫁

我貼下相啫 唔係今日食

最緊要三十蚊樓下仲有個粉

我黎睇關平的

好似幾好食
平時食開雞扒

雞扒必食

次次都食雞扒雙蛋加個腿通

屋企附近冇大快活咩
賣相味道都好過大家樂

即係咁？

無大快活

咁神秘要包袋

中式

以前個蛋治先好食

仲有妹下妹下麥皮早餐

咁早飲可樂咁唔健康

26.5
屌你d圖幾耐世紀
我樓下30蚊真係狗都唔屌